最討厭/唔鍾意邊對情侶/曖昧

我妹(京介 桐乃
路人女主(倫也 惠
果青(大老師 雪乃
re(昴 emilia
請出招

點會唔鍾意倫惠同八雪

都唔係討厭嘅..
可能eriri同yui好啲(?

真 惠唔應該同倫也做情侶
應該同我做情侶

25仔
背叛雷姆

真係唔多中意昴emilia 成隻兵咁

八雪有咩問題 幾襯

一直覺得我妹男主同黑長直襯啲

反而麻麻地黑貓

因為八彩重襯

藤井冬彌, 森川由綺

一條樂，猩猩

我都唔鍾意八雪

最近一定係呢對

班長

唔知點解真係唔太鐘意 鳴門同鋤田
唔係話唔鐘意呢2個角色
但真係鋪得好格硬
真慘係要出電影同OVA 鋪返2個既感情線
姐係官方都知本傳冇感情可言

雷姆咁撚好都唔識珍惜

呢個真